「點算好」 蘋果耳筒是否防水？

頭先同老母講話個耳筒好污租
佢順便幫我掉埋落洗衣機度洗
仲有半個鐘
一陣希望仲可以聽歌

Molamola

無事嘅

洗過 無事

希望一陣唔會變air pod

等乾晒先用
一日未過電都唔會燒

放咗入褲袋洗咗幾次都冇事

Onlun79

有個咁關心你既老母真係好幸福

屌你！！！真係防水

音質仲好撚過之前
即刻上thisxx睇返套片先，唔講住了

呢個真， 耳機入完洗衣機死唔去既話就會進化。。
上網好多案例

我成日戴住去沖涼都冇事

我個個變左airpods

依加游水都係靠佢

平時積住太多污垢
其實定期都應該洗下佢
你會發現音質好左
呢個秘技無乜人識

等睇一邊無聲

原來我老母先係走到科技最前端

煲完識洗一洗, 樓主一定玩開耳機
d聲係咪清左好多

洗完順左仲靚聲左

真定假膠
真係想試下
橫掂買左3代iphone都有送
but 6s之前都唔防水 有點驚

之前都試過係褲袋唔記得攞出嚟 洗完都無問題仲乾淨左勁多

乾左先好接電
呢幾日最好唔好用住

越洗越好音質 你識唔識架